一人一個自己嘅原子筆演變史

我先
最近發覺自己會有一段時間用定某隻原子筆嘅偏好

小學初初開始接觸原子筆係用呢隻Pilot BP筆
我稱佢為老野筆
純粹係因為嗰陣時嘅中文老師話好用
記得寫字嗰時會有啲撻撻聲
一直用到升中學

到咗中學階段 中一二時
因為學生會有文具部
就買左Pilot rexgrip轉吓新鮮感
發覺又幾好寫
就係咁比我寵幸左成個初中階段

去到高form
Pilot rexgrip遇到第三者
就係Uni 既 Laklock
用咗佢覺得啲字寫得纖幼又靚
一定要用0.4
嗰時真係愛不釋手

去到大學階段
返學有日冇筆用
見到個位附近有枝筆就借左黎用
當然係有借冇還啦
佢就係我用到而家出黎做野都用緊嘅
Zebra Sarasa Clip
佢真係好滑
用0.5芯真係點寫都覺得自己寫得好睇
佢啲芯有唔同粗幼 但唔係度度齊

講完到你

藍色無敵

G2，用用吓甩珠就換枝新嘅
完

用開呢隻

以前中學用開呢隻
兩三蚊枝
跌極都唔斷墨
好抵屌

Signo 0.38
Acroball
Jetstream
Energel

中學嗰陣最鍾意攞人哋枝Hi Tech C嚟玩扔飛標

用開有感情，買咗枝金屬筆身黎簽名

好賤 學生時期好撚貴既筆 仲要一跌就斷

但係明知好易斷都要買

考試神器

muji都係一跌就斷 但係仲有好人捧場
年尾清課室執到一堆滿/半墨但斷撚哂嘅muji

一路改卷一路飲熱啡 唔小心放底個杯落你份卷到

有人考試用擦筆既咩？

muji啲筆有邪靈附體 買返黎返學用兩三日 會全部唔見晒

傻鳩先用

可以雪返入雪櫃

呢支好好寫 有冇人知邊到有得買 兩三蚊支

jetsteam用完返唔到轉頭

陪我渡過CE AL
依家週圍都唔見有得賣

小學雞回憶
重有香味螢光筆、閃粉筆嗰啲

真係唔多見文具鋪有賣呢枝筆

Signo 0.5
由細到大都係用佢
出嚟做嘢之後wfc見筆就用